# Pengukur_PH_Arduino_Berbasis_WEB

Alat ini digunakan untuk mengukur keasmanan air tambak dengan Arduino dan alat ini juga berbasis web sehingga data yang diambil dari arduino dapat terhubung dengan database dan muncul ke halaman WEB